喂死猁狗唔係好撚串架咩？縮左返你老母個閪到喎？

出黎串鳩我啦喂，定跟左你老母落去報到？

早排仲要爆閘又搶口
笑4

支持手足

喂死猁狗，負完皮唔敢出聲？

牙會然van dijk同埋之前黎阿狗post話貝林連舉腳過高條柒頭去咗冰到牙

牙媽媽個閪窿到牙

on 9= 假猁

臭利狗成班縮埋係個狗竇度

狗竇都唔見埋啦

推

痢狗真係球會至球迷都咁撚柒

Lm 笑

Who are u?

打左7場波 睇下邊個笑到最後囉

你地實比人笑到最後

黎明前既黑暗
笑撚左
佢地黑暗左咁撚多年 幾時先天光

係南極，sor

樓主熱狗黎

利迷子唔好入我廠數

屌你老母死利狗

又一個高汁回覆